邊有Ching條女咁撚樣衰牙

樓主女都無

樓豬搞gay都冇人要

係幾撚醜下
咪揭人瘡疤喇屌

圖中唔係兩個男人咩？

樣衰不過有波
熄燈照砌 一定好好屌

對唔字

有奶便是娘

屌你成個表妹咁

agree

玩波另一種玩法

試下cut 走個樣J

咁樣都叫有奶

牙你老母

j都j啲有質素

最多都係b
睇佢用斜咩袋都谷唔到山峰既感覺

啊叔點會上連登啊
我地連登仔中學都未畢業

有D似達哥..

你鐘意啦

女人有胸有幾奇呀
你唔會想講咁叫大呀?
打少d飛機啦細路

痴撚線，咩撚野口味

得個bra咋

樓上班青頭仔做乜鳩
對波頂盡得b 仲未計而家啲厚pad bra

應該好多大貓人有佢fb?

除bra有C再講

事實證明,真係得D樣衰到仆街平時冇人溝既先會比D鬼佬(或者任何人)聊到

條仔著件Cambridge university衫, 我知多數遊客買, 但無理由連英文都唔識

你痴線㗎

邊到有女

召喚catgirl

對波大到
有無F cup

你痴線架

個電話成個震蛋咁

條女全程都係咁整頭髮，呢個舉動可以睇得出條女已經濕哂。 隔離條仔好綠

牙你老母 on9仔

今次有奶都唔掂
太樣衰

成個游學修咁

溫錦濤+達姐

條女樣衰到咁 比鬼佬撩下仲唔狗衝
咁樣落條仔面法 佢條仔真係好撚慘
快啲飛咗條臭雞佢睇下有無鬼佬肯同佢做人世

條仔唔死都無用

定係綠帽奴嚟

我可以，28年未做過愛

條仔成個丹尼爾咁

Fosu_Mensah

好似男人

游學修？

條仔咪又係柒頭 好襯

真係幾醜樣，其實條仔點扯得起